[Whatsapp Backup] 世界大難題

事緣前幾日唔見左電話，剛剛買左部新iphone返嚟，想拎返啲whatsapp history，但貌似搞錯左啲野
整條時間線出嚟會易明啲

6月份：
- 換機時，經itunes back-up左整部手機資料

星期三：
- 唔見左部手機

今日：
- 買新機
- 逼住用itunes 拎返六月份啲資料，好過咩都冇
- Whatsapp 顯示返 六月為止嘅對話記錄
- 禁入去對話備份果度，見到last back-up date 係星期三，共有1.4GB容量
- 手痕禁左「立即備份」
- 覺得好似唔太對路，之後Delete Whatsapp，重新下載
- 開返之後，揀回復iCloud 記錄（但顯示 Last back-up 係剛剛嘅時間，得返800MB容量）

結果係有3個月對話記錄搵唔返...

Apple staff話，iCloud會用最新back-up data 去cover之前嘅資料

用過聲稱可以搵返前幾次back-up data嘅Data Recovery嘅app，
但iCloud入面竟然咩都見唔到

有冇高人指點下...
課金都冇所謂

世紀大難題

冇啦冇啦你新backup(itunes 6月份）蓋左舊backup(icloud backup)
等比女朋友斬啦

屌啊

係咪真心冇方法？
又話唔會dele晒啲記錄

我冇理解錯嘅話你手痕撳backup嗰下應該係backup咗你六月啲record，覆蓋咗星期三嘅record

簡單啲嚟講：mola mola

戇撚鳩 icloud backup，淨係save得一個備份